點解你地覺得開花會救到理大

假設前線警有一萬人，五百人圍捕理大

其他區開花只要調動果九千五人就可以

因為要表達一個訊息
就係你可以隨時整死我地, 但我地一定會用最大效率, 做出最大創傷嘅方式掙扎
佢可以調九千五人過黎, 但呢九千五人唔可以安然無恙

即係為左表達訊息而同時睇住理大既手足被圍捕？

用水泡

一萬人同一萬個水泡

咁係咪沖過去打重兵送頭最好啊 又零損害
屌你老母剩係識口講救人但又冇計

不要diu，提建議

琴晚咪試過，武力正面衝突真係唔夠，開花佢唔理只係因為開花d目標唔係佢真正既春袋，唔係開花無用

如果有五十萬人圍係理大周圍，我信可以救到佢地
如果十八區開花，我唔相信可以

如果有50萬人去狗屋探狗, 一樣可以
最大問題唔係方法岩唔岩, 係真係需要50萬人

聚到50萬人就係，所以今晚咪試下囉，不過和理非雖然多人，但好多人唔齊裝，好易比TG驅散，同埋佢依家成日集合點拉人，唔比聚人，只係咩都要試下